客挫獌軌，主勝阿猁，今晚食熱狗捨我其誰

KO埋熱狗就完美，第一round英超18戰17勝不敗

Lm見證歷史發生